天日626, 兄弟打大佬!

爭取自由, 再次創造歷史
天日一定要夠人夠多, 即使幾咁秒小既你, 都一樣要出來，表達民意!

渺

出黎

唔好意思, 讀書小

少

天日聯同傳媒, G20八國聯軍, 老美, 民陣, 單身狗, 唯唯, 烈士之魂, 集氣出大絕!!!!!!!!!!!盡地一煲

目的五大或四大訴求

唔可以白費咁多人既負出同努力, 一定要盡全力唔可以揸流攤，為左自己既將來

聽日，聽日，聽日

巴打你啲廣東話/中文真係好差

00後係咁上下

付

推

我唔係00後

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講